{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10337&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주아이리스펜션"
    },
    "text": "人体に無害な原木とヨーロッパ風のインテリアが特徴的な客室を備えたペンションです。客室は広々としていて居心地が良く、自炊も可能です。客室内には調理器具と食器類が用意されており、肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止されています。ペンション内ではボードゲームを楽しむことができ、夏季には屋外プールが運営されます。宿泊施設は洗心臺渓谷と茂朱德裕山リゾートの近くに位置しており、安城市外バスターミナルまでは車で25分かかります。入室は5時以降に可能で、退室は22時までです。客室は禁煙です。客室内では火薬、爆竹などの火災危険物を使用することができず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、繁忙期には料金変動がある場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは、人体に無害な原木とヨーロッパ風のインテリアが特徴的です。客室は広々としていて居心地が良く、自炊も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内には調理器具と食器類が用意されており、自炊も可能です。ただし、肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内ではボードゲームを楽しむことができます。また、夏季には屋外プールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は洗心臺渓谷と茂朱德裕山リゾートの近くに位置しており、自然豊かな景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "安城市外バスターミナルから車で約25分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降に可能で、チェックアウトは22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "客室内では火薬、爆竹などの火災危険物を使用することができず、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、繁忙期には料金変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 465
    }
}